[UST JJ] 租大埔仔村一問

黎緊一年想同朋友一齊租大埔仔村，大家知唔知有咩渠道搵啲agent? 有無過來人有經驗？唔該哂

幾年前租過
直接行去大埔仔，有時有街招

同埋得閒睇下myust

Myust係forum?

價錢大概幾多

如果今年fm有full year hall offer

推

幾年前7000一個月
1房1廳
啊 拍賣個到

幾多個人？

唔該哂